屌你老母 我本身就中立嘅 依家抽獎拎唔撚到驗證碼 我聽日就出黎遊行

我屌你老母 六大訴求 我要中大獎去旅行 屌你老母

冇獎抽 唔出唔得 聽日見

即時知中唔中獎？

笑撚左 幫推

好多廢老都咁講

德美 聯署 整合

收到風好多人本身見年尾流流
嚮應政府呼籲試下暫停鬧政府幾個鐘
滿心歡喜玩個抽獎
點知正苦一做嘢又出事

仆街呀驗證碼呢
正式宣佈香港人重新被激活

岩呀

屌 我都收唔到
垃圾政府 少少野都做唔好

驗證碼都收唔到，嬲能到飯都食唔落
聽日維園見

本身我都唔關心政治嘅！依家咁樣姐係擺明叫我出嚟姐！

😔

維園見

好嬲 ...1月1見

政府而家即刻公布所有香港永久性居民會1月1號派$1000百佳禮券，我聽日即刻唔出黎。

好嬲呀DLLM 聽日要出黎行

聽日見見

唔出唔得

炒晒三萬曱甴 改請三萬IT狗

收唔到驗證碼！一定要出嚟！

偽中立 一定鬧政府

官逼民反

屌你老母垃圾政府 你搞個咩反送中我都唔知乜撚野黎都算 依家獎都唔撚比我d普通市民抽?

屌你老母聽日我就係維園大嗌還我抽獎

還我驗證碼

推

驗證碼革命

唔理你做咩啦，總之搞到我抽唔到獎就唔得

屌一個鐘都未有驗證碼

我本身就中立嘅，但你玩到咁即係逼人革命啦

我要驗證碼 !我係香港人呀HI

講真我本來支持政府既而加我連入都入唔到呢下真係幫唔落聽日我要表達我要去旅行訴求

我想正正經經抽個獎都唔得嘅
你老味政府係要搞事

抽果一舊水都抽

我屋企成家藍架 而加佢地都屌哂鬼

還我驗證碼!

好嬲
1月1 維園爭取6大訴求

屌你老母 我本身就中立嘅 依家抽獎拎唔撚到驗證碼 我聽日就出黎遊行

係咪定係163同qq先收到電郵呀？

大陸電郵先收到驗證碼呀？

政府見大家最近靜左
突登撥啲火水埋黎

集會口號：還我驗證碼

嬲啊，我聽日唔出黎對唔住自己

屌 至少5000啦

樓主難得既高質po

啱呀

今日拎唔到驗證碼代表正苦無能！

我屋企都係

Push

好似好耐無見過你

屌你老母
聽日見

驗證碼缺一不可！

我就係一個香港市民，個D咩自由法治我唔識，我淨係知我有自由參與抽獎！
呢D錢我地納粹人比架嘛，政府整得個抽獎出黎就要肯定佢運作到，而家冇獎抽我手停口停!
聽日我就要代表我呢D沈默既大多數去元旦遊行!

入下飲食台

600 萬搞舊辣殺

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大佬做秀咋，你估真係比你香港人抽咩，唔好唔記得旅客都可以抽，成十三億旅客，抽條毛啦

驗證碼大遊行

支持你

激活係支那話嚟

妖，我都係。

不如
香港獨立，唯一出路！

屌你老母獎都冇得抽今次真係嬲

香港獨立，唯一出路！

屌你老母 迫人上街

抽獎都有篩選
我要真抽獎

簽完再屌佢老
嬲到爆炸

絕招！德國聯署機！全中文！

本身都開心快樂港豬，而家聽日維園見，六大訢求屌你老母

屌你六大訴求，缺一不可，
還我驗證碼屌你老母 !

旅發局 死全家

好撚嬲，聽日一定出黎

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

林病根本曲線救港

嬲撚到
驗證碼呢

聽日出硬

冇撚錯

好撚嬲，聽日見

邊撚到黎六大訴求?

本身已經下左火諗住唔再出,
宜家玩左3個鐘都入唔到即刻興過火屎,
聽日出撚硬

五大訴求，缺一不可
除夕抽獎，黑箱作業

呢樣真

希望抽唔到獎既藍絲同我地聽日一齊遊行，冇獎抽，we connect

聽日見

歡迎你

True

啲藍絲都係到屌緊個網垃圾

DLLM 仆街政府
聽日出去行

真正嘅港豬連旅發局有抽獎都唔知

好想正評 1月1

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

我地啲小市民淨係想抽下獎去下旅行 屌你老母
逼人同你開年

我又要去旅行

機票 iphone 現金劵 酒店 迪士尼 海洋公園

我要驗證碼
黑警死全家

聽日圍旅發局

屌你1000蚊就買倒你唔出嚟

有無hacker 巴打 入去幫佢reset

唔洗抽喇， 一早內定晒比班狗家屬

係咪即係政府送錢俾誠哥

一月一 還我驗證碼

誠哥幾時搞番個大抽獎再落政府面

送俾黃色經濟圈

嬲到聽日一定要出！！！！！

抽中咗

和你抽

沒有旅行！
只有驗證！

諗起d獎淨係派比中国遊客就炆聽日本來唔出依家決定出

去洗版啦

Twitter

官迫民反

還我機票

不見不散

Same so fking angry

即出文宣話抽唔到獎要出黎

快d同屋企講

係你迫我出

174人like

推 1.1 維園見

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

屌，嬲撚到我
我要驗證碼，黑警死全家

同全香港人作對有咩下場

聽日你就知

We Connect

放上香討

真心？

最後嗰句

How Dare You

張gif

好嬲囉 我要去旅行！

總之影響到我抽獎就唔啱

呢個政府真係又廢又仆街，公帑就花咗，但反而搞到到一鑊泡，令到民怨更加沸騰。政府到年尾都要搞單咁嘢嚟激發民憤，即係想谷大啲聽日個大遊行啫。

屌 垃圾

香港人啲錢就係咁去撚咗啲濕鳩網頁度
又曬香港人錢時間同希望
我買六合彩唔中又一回事，起碼我買到
屌你老母臭閪，依家買都買唔撚到
跟住你同我出攪珠結果！？
唔撚係仲容忍呢個垃圾政府呀嘛！？

1月1 維園見！

六大訴求

屌，抽吾到獎，好撚嬲，聴日九衝去遊行呀

驗證碼都唔l收到，知乜事喇

屌 好嬲啊 聽日迫爆維園

元旦又一百萬人

用chorme轉中文又好 跟教學又好
快快趣簽埋佢啦 截止喇

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽過既撳兩個制就得
未簽過嘅睇教學

same

屌你張圖

見到anakin張車相頭忍唔到笑

好嬲嬲

笑死啦清

屌你。唔洗驗證碼都入唔到
還我抽獎。屌你老母。維園見 Dllm

嬲到震

屌你老母

香討嗰邊話要燒政府大樓

香港人 抽獎！

真吖

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

沉默的大多數都忍唔住啦今鋪屌你老母

香港人激情再現就係因為抽唔到獎！！！

阿b如果呢個post破2000正皮
你要戒2年金拱門
否則未來2年內肥多20kg

大數據顯示聽日有230-280萬人

一個抽獎就we connect

聽到好多人都咁講

岩呀屌 遊行呀

Anakin

真嬲

屌 出！

我都係 屌你老母垃圾政府 創科創科屌你老母

code or mother

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35892 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

出撚硬

一聽到人講我中立o既就好撚想笑

頂佢

push

100蚊百佳券都唔俾我屌你老母聽日出佢老母

還我抽獎，刻不容緩

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
36851/50000

中文版

好波

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
36928/50000

中文版

Ok

哩個好風氣

中唔到獎
我聽日就出

推呀

來回機票缺一不可

同班廢佬講，用香港錢俾大陸人抽....
激9死班廢佬

乜你成個人淨係值1000蚊咋傻閪

笑撚死

光復香港，還我iphone

想做隻貪小便宜港豬都要阻止我 屌你老母聽日見啦

唉屌，入唔到個網好嬲，聽日要遊行

Done 咗啦

中奬果d係支那人就真係唔慌唔遊行

唔中獎聽日就要出，中左唔係機票都要出，係機票但唔係first class更加要出

旅行

啲獎一早內定晒啦
班蟻民帳號都未申請到

谷埋啲廢老聽日出嚟行

我都係好撚嬲
攞唔到驗證碼
我聽日就call齊馬出去遊行
同你搞串個遊行去

屌，起完樓豬底，原來真係中立嘅
依家抽獎拎唔撚到驗證碼我都跟機

支持親身去抽獎

驗證碼只派俾藍屍

嬲呀
聽日見！

你拉

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署最後一小時衝刺 差唔夠1萬人咋

乜事

Yes

屋企老豆好少講政治，佢今日抽獎火都黎忍唔住屌柒垃圾政府

我屌你老母啊！？

嬲

支持

畀正苦又撚一鑊
屌 一定出

幫推

我驗證碼都未有

siu lun sai me la

還我iPhone

上 discuss 講

一定去

piah

笑

驗證碼缺一不可

想個個check 唔去民陣遊行呀on9?

屌你張gif

今次嬲到仆街

[size=6]六大訴求 缺一不可！！［/size=6]

抽獎都無得玩，屌你老母

聽日維園見

作反了

啱

樓主你啱
聽日如果有記者訪問我
我都會咁答

又connect啦

屌

聽日拎大字標題
“政府無能”

仲未收到

無期望就無失望啦清

港豬生成器

真

收到喇, 但有咩用?琴晚都玩完喇

agger啦

尋晚EMAIL都收唔到屌佢老母

今朝先比我

見字請叫人遊行
唔好玩膠了

岩呀屌 除非政府送全民iphone 唔係我就出黎行

最後1900登記，1月1既0500先收到驗證碼